{
    "Abbe Number": "阿贝数",
    "Albedo": "反照率",
    "Anisotropy": "各向异性",
    "Anisotropy Rotation": "各向异性旋转",
    "Attenuation Color": "衰减颜色",
    "Attenuation Distance": "衰减距离",
    "Base": "基础",
    "Basic": "基本",
    "Car Paint": "车漆",
    "Clearcoat": "清漆",
    "Clearcoat Normal": "清漆法线",
    "Clearcoat Roughness": "清漆粗糙度",
    "Coating": "涂层",
    "Cut-Out Opacity": "切出不透明度",
    "Displacement": "位移",
    "Emission": "自发光",
    "Emission Color": "自发光颜色",
    "Emission Mode": "自发光模式",
    "Emission Value": "自发光强度",
    "Emissive": "自发光",
    "Energy Normalization": "能量归一化",
    "Enterprise PBR Shading Model": "Enterprise PBR Shading Model",
    "Flake Color": "片状颜料颜色",
    "Flake Coverage": "片状颜料覆盖率",
    "Flake Roughness": "片状颜料粗糙度",
    "Flake Size": "片状颜料尺寸",
    "Flakes": "片状颜料",
    "Flip Flop": "随角异色",
    "Flip Flop Color": "随角异色颜色",
    "Glass": "玻璃",
    "Index of Refraction": "折射率",
    "Iridescence": "彩虹色",
    "Leather": "皮革",
    "Metal": "金属",
    "Metallic": "金属度",
    "Normal": "法线",
    "Plastic": "塑料",
    "Roughness": "粗糙度",
    "Sheen": "光泽",
    "Sheen Color": "光泽颜色",
    "Sheen Roughness": "光泽粗糙度",
    "Specular": "反射",
    "Specular Tint": "反射色调",
    "Subsurface Anisotropy": "次表面各向异性",
    "Subsurface Color": "次表面颜色",
    "Textile": "织物",
    "Thin Film": "薄膜",
    "Thin Film Thickness": "薄膜厚度",
    "Thin Film IOR": "薄膜折射率",
    "Thin Walled": "薄壁",
    "Translucency": "半透明度",
    "Translucency Color": "半透明颜色",
    "Transparency": "透明度",
    "Use Alpha from Albedo Map": "",
    "Volume": "体积",
    "Wood": "木材"
}